其實真係好無助，香港人過嚟圍下爐...

當時以為有五十年不變，到我四十幾歲都起碼見過下世事，睇嘢可以睇開啲呀。
但依家廿歲仔，望住個香港變成咁，自己除左參與下討論，做下旁聽師之外真係冇乜做到。幾百萬人出去都影響唔到個閪政府，陳同佳繼續免費住安全屋，中共試過一次插手就話咁快插手二次，更莫講話一個人嘅能力。
唔通香港人除左移民真係冇其他出路？
其實日日望住身邊比我有抱負有膽量嘅人一個一個被磨滅，犧牲，一來覺得好唔好意思，二來真係好無助。
但我信有一句：兄弟爬山，各自努力。只要大家仲記住個八隻字，仲記得爬山，我相信，希望個一日會到。
羅馬都唔係一日建成，GME都會反彈，香港人，共勉之。

手足頂住

只有眼前路，沒有身後身